iPhone 6s 壞電問題 可唔可以換新機

打過去問技術支援話我部機係問題電果批
佢話我可以換電

但 有冇得要求換過部新比我？要點樣講？
唔想山長水遠換粒電

換你老母
咪咁貪心

唔係有翻新機？翻新機都貪心 ？

有時換翻新機仲衰丫
幾年前換咗4s 去apple store
返去先見到個喇叭位凹咗
早知自己換電好過

我就係之前換機 換著宜家呢部有問題嘅機

買左差唔多一年 有三四次部機touch極都冇反應 搞到要禁唔知乜制強制關機（打過去問 佢叫我咁做）又聽講成日咁做好傷部機 我先想換
btw 多謝巴打意見

舊果部都有問題架麻 都係問題機換問題機姐

爆mon先去換